%%% Copyright (C) 2015-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Rédaction avec LaTeX»
%%% https://gitlab.com/vigou3/formation-latex-ul
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \begin{flushleft}
    \small %
    Ce document a été produit avec le système de mise en page
    {\XeLaTeX} à partir de la classe \class{memoir}. Le texte
    principal est en Lucida Bright~OT 11~points, les mathématiques en
    Lucida Bright Math~OT, le code informatique en Lucida Grande
    Mono~DK et les titres en Fira Sans. Les icônes proviennent
    de la police Font~Awesome.
  \end{flushleft}
\end{adjustwidth*}
\endgroup
\vfill

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "formation-latex-ul"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
